邊度可以睇到機場張禁制令係咪都係用假印？

如果都係hight......

機場有曬編號
印都冇錯字